我正式宣布，古天樂將會取代李克勤「樂壇馮檢基」既地位

48歳仲同班後生仔爭「最受歡迎男歌手」獎

SORRY,
我以為你講髮線,
出番去先